{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_084843",
        "source": "도서",
        "writer": "배동렬",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9350-838-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "블로거 비밀이야의 전국해장음식열전",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2017-03-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "시골집식당"
    },
    "text": "ソガリの刺身とソガリのメウンタンはそれぞれ150,000ウォンと120,000ウォンで販売されます。マスの刺身は1kgで40,000ウォンで販売され、漢方地鶏の水炊きと鶏の炒め物はそれぞれ60,000ウォンです。 雜魚のメウンタンは中サイズで45,000ウォンで販売され、ナマズのメウンタンは大サイズと中サイズでそれぞれ55,000ウォンと45,000ウォンです。 パガサリのメウンタンは65,000ウォンで販売され、チョングクチャンは10,000ウォンです。ビビンバは10,000ウォン、海鮮パジョンは15,000ウォン、どんぐりこんにゃくは10,000ウォン、ジャガイモチヂミは10,000ウォンで販売されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ソガリの刺身の価格はいくらですか？",
            "answer": "ソガリの刺身は150,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ソガリのメウンタンの価格はいくらですか？",
            "answer": "ソガリのメウンタンは120,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マスの刺身は何グラムでいくらですか？",
            "answer": "マスの刺身は1kgで40,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "漢方地鶏の水炊きはいくらですか？",
            "answer": "漢方地鶏の水炊きは60,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "鶏の炒め物はいくらですか？",
            "answer": "鶏の炒め物は60,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "雜魚のメウンタンはどのサイズでいくらですか？",
            "answer": "雜魚のメウンタンは中サイズで45,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ナマズのメウンタンの価格はどうなっていますか？",
            "answer": "ナマズのメウンタンは大サイズと中サイズでそれぞれ55,000ウォンと45,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "パガサリのメウンタンの価格はいくらですか？",
            "answer": "パガサリのメウンタンは65,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チョングクチャンの価格はいくらですか？",
            "answer": "チョングクチャンは10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ビビンバの価格はいくらですか？",
            "answer": "ビビンバは10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "海鮮パジョンの価格はいくらですか？",
            "answer": "海鮮パジョンは15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "どんぐりこんにゃくの価格はいくらですか？",
            "answer": "どんぐりこんにゃくは10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジャガイモチヂミの価格はいくらですか？",
            "answer": "ジャガイモチヂミは10,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 225,
        "QA": 395
    }
}